{
  "users": [
    {
      "id": 1,
      "name": "Julio Mendoza Rodr\u00edguez",
      "email": "julio_mendoza@hotmail.com",
      "birthdate": "1970-10-26",
      "profile_image_url": "graph/imgs/male/13.png",
      "liked_photos": [],
      "friends": [
        {
          "id": 2,
          "name": "An\u00edbal Antonio Hern\u00e1ndez",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/16.png"
        },
        {
          "id": 3,
          "name": "Alexander Vallejo Garc\u00eda",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/11.png"
        },
        {
          "id": 5,
          "name": "H\u00e9ctor Eduardo Acosta",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/2.png"
        },
        {
          "id": 6,
          "name": "Antonio Sanabria",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/17.png"
        }
      ],
      "family": [
        {
          "id": 2,
          "name": "An\u00edbal Antonio Hern\u00e1ndez",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/16.png",
          "relation": "Familiar"
        },
        {
          "id": 3,
          "name": "Alexander Vallejo Garc\u00eda",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/11.png",
          "relation": "Familiar"
        },
        {
          "id": 4,
          "name": "Marleny Ana Vargas Torres",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/12.png",
          "relation": "Familiar"
        },
        {
          "id": 5,
          "name": "H\u00e9ctor Eduardo Acosta",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/2.png",
          "relation": "Familiar"
        },
        {
          "id": 8,
          "name": "Dary In\u00e9s Vergara",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/2.png",
          "relation": "Familiar"
        }
      ],
      "groups": [],
      "communities": [
        {
          "id": 102,
          "name": "Padres",
          "profile_image_url": "graph/imgs/communities/padres.png"
        },
        {
          "id": 101,
          "name": "Cocineros",
          "profile_image_url": "graph/imgs/communities/cocineros.png"
        }
      ]
    },
    {
      "id": 2,
      "name": "An\u00edbal Antonio Hern\u00e1ndez",
      "email": "an\u00edbal_antonio@yahoo.com",
      "birthdate": "1999-08-17",
      "profile_image_url": "graph/imgs/male/16.png",
      "liked_photos": [],
      "friends": [
        {
          "id": 1,
          "name": "Julio Mendoza Rodr\u00edguez",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/13.png"
        },
        {
          "id": 3,
          "name": "Alexander Vallejo Garc\u00eda",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/11.png"
        },
        {
          "id": 4,
          "name": "Marleny Ana Vargas Torres",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/12.png"
        },
        {
          "id": 9,
          "name": "Francisco Le\u00f3n Garc\u00eda Castro",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/2.png"
        }
      ],
      "family": [
        {
          "id": 1,
          "name": "Julio Mendoza Rodr\u00edguez",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/13.png",
          "relation": "Mother"
        },
        {
          "id": 3,
          "name": "Alexander Vallejo Garc\u00eda",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/11.png",
          "relation": "Familiar"
        },
        {
          "id": 4,
          "name": "Marleny Ana Vargas Torres",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/12.png",
          "relation": "Familiar"
        },
        {
          "id": 6,
          "name": "Antonio Sanabria",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/17.png",
          "relation": "Familiar"
        },
        {
          "id": 7,
          "name": "Martha Castro",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/1.png",
          "relation": "Familiar"
        },
        {
          "id": 9,
          "name": "Francisco Le\u00f3n Garc\u00eda Castro",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/2.png",
          "relation": "Familiar"
        }
      ],
      "groups": [],
      "communities": [
        {
          "id": 100,
          "name": "Programadores",
          "profile_image_url": "graph/imgs/communities/programadores.png"
        }
      ]
    },
    {
      "id": 3,
      "name": "Alexander Vallejo Garc\u00eda",
      "email": "alexander_vallejo@hotmail.com",
      "birthdate": "2008-04-28",
      "profile_image_url": "graph/imgs/female/11.png",
      "liked_photos": [],
      "friends": [
        {
          "id": 2,
          "name": "An\u00edbal Antonio Hern\u00e1ndez",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/16.png"
        },
        {
          "id": 1,
          "name": "Julio Mendoza Rodr\u00edguez",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/13.png"
        },
        {
          "id": 10,
          "name": "Ana D\u00edaz Meza",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/18.png"
        }
      ],
      "family": [
        {
          "id": 2,
          "name": "An\u00edbal Antonio Hern\u00e1ndez",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/16.png",
          "relation": "Sibling"
        },
        {
          "id": 1,
          "name": "Julio Mendoza Rodr\u00edguez",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/13.png",
          "relation": "Father"
        },
        {
          "id": 5,
          "name": "H\u00e9ctor Eduardo Acosta",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/2.png",
          "relation": "Familiar"
        },
        {
          "id": 6,
          "name": "Antonio Sanabria",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/17.png",
          "relation": "Familiar"
        },
        {
          "id": 9,
          "name": "Francisco Le\u00f3n Garc\u00eda Castro",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/2.png",
          "relation": "Familiar"
        }
      ],
      "groups": [],
      "communities": [
        {
          "id": 100,
          "name": "Programadores",
          "profile_image_url": "graph/imgs/communities/programadores.png"
        }
      ]
    },
    {
      "id": 4,
      "name": "Marleny Ana Vargas Torres",
      "email": "marleny_ana@yahoo.com",
      "birthdate": "1992-04-09",
      "profile_image_url": "graph/imgs/male/12.png",
      "liked_photos": [],
      "friends": [
        {
          "id": 2,
          "name": "An\u00edbal Antonio Hern\u00e1ndez",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/16.png"
        },
        {
          "id": 9,
          "name": "Francisco Le\u00f3n Garc\u00eda Castro",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/2.png"
        }
      ],
      "family": [
        {
          "id": 1,
          "name": "Julio Mendoza Rodr\u00edguez",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/13.png",
          "relation": "Father"
        },
        {
          "id": 2,
          "name": "An\u00edbal Antonio Hern\u00e1ndez",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/16.png",
          "relation": "Sibling"
        },
        {
          "id": 5,
          "name": "H\u00e9ctor Eduardo Acosta",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/2.png",
          "relation": "Familiar"
        },
        {
          "id": 9,
          "name": "Francisco Le\u00f3n Garc\u00eda Castro",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/2.png",
          "relation": "Familiar"
        },
        {
          "id": 10,
          "name": "Ana D\u00edaz Meza",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/18.png",
          "relation": "Familiar"
        }
      ],
      "groups": [],
      "communities": [
        {
          "id": 100,
          "name": "Programadores",
          "profile_image_url": "graph/imgs/communities/programadores.png"
        }
      ]
    },
    {
      "id": 5,
      "name": "H\u00e9ctor Eduardo Acosta",
      "email": "h\u00e9ctor_eduardo@gmail.com",
      "birthdate": "1995-08-17",
      "profile_image_url": "graph/imgs/female/2.png",
      "liked_photos": [],
      "friends": [
        {
          "id": 1,
          "name": "Julio Mendoza Rodr\u00edguez",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/13.png"
        }
      ],
      "family": [
        {
          "id": 1,
          "name": "Julio Mendoza Rodr\u00edguez",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/13.png",
          "relation": "Father"
        },
        {
          "id": 4,
          "name": "Marleny Ana Vargas Torres",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/12.png",
          "relation": "Sibling"
        },
        {
          "id": 3,
          "name": "Alexander Vallejo Garc\u00eda",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/11.png",
          "relation": "Mother"
        },
        {
          "id": 6,
          "name": "Antonio Sanabria",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/17.png",
          "relation": "Familiar"
        },
        {
          "id": 7,
          "name": "Martha Castro",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/1.png",
          "relation": "Familiar"
        },
        {
          "id": 8,
          "name": "Dary In\u00e9s Vergara",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/2.png",
          "relation": "Familiar"
        },
        {
          "id": 10,
          "name": "Ana D\u00edaz Meza",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/18.png",
          "relation": "Familiar"
        }
      ],
      "groups": [],
      "communities": [
        {
          "id": 102,
          "name": "Padres",
          "profile_image_url": "graph/imgs/communities/padres.png"
        }
      ]
    },
    {
      "id": 6,
      "name": "Antonio Sanabria",
      "email": "antonio_sanabria@autonoma.edu.co",
      "birthdate": "1983-03-25",
      "profile_image_url": "graph/imgs/male/17.png",
      "liked_photos": [],
      "friends": [
        {
          "id": 1,
          "name": "Julio Mendoza Rodr\u00edguez",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/13.png"
        },
        {
          "id": 8,
          "name": "Dary In\u00e9s Vergara",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/2.png"
        },
        {
          "id": 9,
          "name": "Francisco Le\u00f3n Garc\u00eda Castro",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/2.png"
        }
      ],
      "family": [
        {
          "id": 5,
          "name": "H\u00e9ctor Eduardo Acosta",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/2.png",
          "relation": "Sibling"
        },
        {
          "id": 3,
          "name": "Alexander Vallejo Garc\u00eda",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/11.png",
          "relation": "Sibling"
        },
        {
          "id": 2,
          "name": "An\u00edbal Antonio Hern\u00e1ndez",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/16.png",
          "relation": "Mother"
        },
        {
          "id": 7,
          "name": "Martha Castro",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/1.png",
          "relation": "Familiar"
        }
      ],
      "groups": [],
      "communities": [
        {
          "id": 100,
          "name": "Programadores",
          "profile_image_url": "graph/imgs/communities/programadores.png"
        },
        {
          "id": 102,
          "name": "Padres",
          "profile_image_url": "graph/imgs/communities/padres.png"
        }
      ]
    },
    {
      "id": 7,
      "name": "Martha Castro",
      "email": "martha_castro@autonoma.edu.co",
      "birthdate": "1993-11-11",
      "profile_image_url": "graph/imgs/female/1.png",
      "liked_photos": [],
      "friends": [],
      "family": [
        {
          "id": 5,
          "name": "H\u00e9ctor Eduardo Acosta",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/2.png",
          "relation": "Mother"
        },
        {
          "id": 6,
          "name": "Antonio Sanabria",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/17.png",
          "relation": "Father"
        },
        {
          "id": 2,
          "name": "An\u00edbal Antonio Hern\u00e1ndez",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/16.png",
          "relation": "Mother"
        }
      ],
      "groups": [],
      "communities": [
        {
          "id": 101,
          "name": "Cocineros",
          "profile_image_url": "graph/imgs/communities/cocineros.png"
        },
        {
          "id": 102,
          "name": "Padres",
          "profile_image_url": "graph/imgs/communities/padres.png"
        }
      ]
    },
    {
      "id": 8,
      "name": "Dary In\u00e9s Vergara",
      "email": "dary_in\u00e9s@autonoma.edu.co",
      "birthdate": "2004-06-13",
      "profile_image_url": "graph/imgs/male/2.png",
      "liked_photos": [],
      "friends": [
        {
          "id": 6,
          "name": "Antonio Sanabria",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/17.png"
        },
        {
          "id": 10,
          "name": "Ana D\u00edaz Meza",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/18.png"
        }
      ],
      "family": [
        {
          "id": 1,
          "name": "Julio Mendoza Rodr\u00edguez",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/13.png",
          "relation": "Mother"
        },
        {
          "id": 5,
          "name": "H\u00e9ctor Eduardo Acosta",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/2.png",
          "relation": "Father"
        },
        {
          "id": 10,
          "name": "Ana D\u00edaz Meza",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/18.png",
          "relation": "Familiar"
        }
      ],
      "groups": [],
      "communities": [
        {
          "id": 102,
          "name": "Padres",
          "profile_image_url": "graph/imgs/communities/padres.png"
        }
      ]
    },
    {
      "id": 9,
      "name": "Francisco Le\u00f3n Garc\u00eda Castro",
      "email": "francisco_le\u00f3n@autonoma.edu.co",
      "birthdate": "1986-05-26",
      "profile_image_url": "graph/imgs/male/2.png",
      "liked_photos": [],
      "friends": [
        {
          "id": 4,
          "name": "Marleny Ana Vargas Torres",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/12.png"
        },
        {
          "id": 6,
          "name": "Antonio Sanabria",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/17.png"
        },
        {
          "id": 2,
          "name": "An\u00edbal Antonio Hern\u00e1ndez",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/16.png"
        }
      ],
      "family": [
        {
          "id": 2,
          "name": "An\u00edbal Antonio Hern\u00e1ndez",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/16.png",
          "relation": "Father"
        },
        {
          "id": 3,
          "name": "Alexander Vallejo Garc\u00eda",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/11.png",
          "relation": "Mother"
        },
        {
          "id": 4,
          "name": "Marleny Ana Vargas Torres",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/12.png",
          "relation": "Sibling"
        }
      ],
      "groups": [],
      "communities": [
        {
          "id": 101,
          "name": "Cocineros",
          "profile_image_url": "graph/imgs/communities/cocineros.png"
        }
      ]
    },
    {
      "id": 10,
      "name": "Ana D\u00edaz Meza",
      "email": "ana_d\u00edaz@gmail.com",
      "birthdate": "2007-06-01",
      "profile_image_url": "graph/imgs/female/18.png",
      "liked_photos": [],
      "friends": [
        {
          "id": 3,
          "name": "Alexander Vallejo Garc\u00eda",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/11.png"
        },
        {
          "id": 8,
          "name": "Dary In\u00e9s Vergara",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/2.png"
        }
      ],
      "family": [
        {
          "id": 8,
          "name": "Dary In\u00e9s Vergara",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/2.png",
          "relation": "Sibling"
        },
        {
          "id": 5,
          "name": "H\u00e9ctor Eduardo Acosta",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/2.png",
          "relation": "Father"
        },
        {
          "id": 4,
          "name": "Marleny Ana Vargas Torres",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/12.png",
          "relation": "Father"
        }
      ],
      "groups": [],
      "communities": [
        {
          "id": 101,
          "name": "Cocineros",
          "profile_image_url": "graph/imgs/communities/cocineros.png"
        }
      ]
    }
  ],
  "communities": [
    {
      "id": 100,
      "name": "Programadores",
      "members": [
        {
          "id": 2,
          "name": "An\u00edbal Antonio Hern\u00e1ndez",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/16.png"
        },
        {
          "id": 3,
          "name": "Alexander Vallejo Garc\u00eda",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/11.png"
        },
        {
          "id": 4,
          "name": "Marleny Ana Vargas Torres",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/12.png"
        },
        {
          "id": 6,
          "name": "Antonio Sanabria",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/17.png"
        }
      ],
      "profile_image_url": "graph/imgs/communities/programadores.png"
    },
    {
      "id": 101,
      "name": "Cocineros",
      "members": [
        {
          "id": 1,
          "name": "Julio Mendoza Rodr\u00edguez",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/13.png"
        },
        {
          "id": 7,
          "name": "Martha Castro",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/1.png"
        },
        {
          "id": 9,
          "name": "Francisco Le\u00f3n Garc\u00eda Castro",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/2.png"
        },
        {
          "id": 10,
          "name": "Ana D\u00edaz Meza",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/18.png"
        }
      ],
      "profile_image_url": "graph/imgs/communities/cocineros.png"
    },
    {
      "id": 102,
      "name": "Padres",
      "members": [
        {
          "id": 1,
          "name": "Julio Mendoza Rodr\u00edguez",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/13.png"
        },
        {
          "id": 5,
          "name": "H\u00e9ctor Eduardo Acosta",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/2.png"
        },
        {
          "id": 6,
          "name": "Antonio Sanabria",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/17.png"
        },
        {
          "id": 7,
          "name": "Martha Castro",
          "profile_image_url": "graph/imgs/female/1.png"
        },
        {
          "id": 8,
          "name": "Dary In\u00e9s Vergara",
          "profile_image_url": "graph/imgs/male/2.png"
        }
      ],
      "profile_image_url": "graph/imgs/communities/padres.png"
    }
  ]
}